意淫 下 美國收左香港 經濟一定可以再次起飛 學術討論

U.S HK
U.S HongKonger
U.S school
U.S Hospital
U.S I.T人材直接連住apple google 唔使用中國 小米 華為
U.S 可以有美軍係香港人

可能有 類似BNO
U.S passports

升 美國🇺🇸 加新香港旗

哈哈

可惜9成港人都唔識英文，收嚟都趕走啲中國人喇

希望美國收左香港，可以免簽證